<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo >       
   <data noupdate='1'>
    <record model="about.us" id="pr_tesst_1">
        <field name='id' >1</field>
        <field name='title' > حول المنصة </field>
        <field name='brief' >
        حول منصة طالب

- منصة طالب التعليمية هي منصة إلكترونية، تأسست عام 2023 ، وتعتمد على  أفضل أدوات ومعايير التعليم الرقمي عالمياً ، وتقدمه للطلاب محبي  النجاح والتميز، من خلال تزويدهم بأفضل المواد التعليمية التي تم إعدادها من قبل نخبة من المدرسين والمدربين والخبراء، ووضعها في متناول الطلاب عبر المنصة الالكترونية والتطبيق الخاص بالأجهزة الذكية. - توفر منصة طالب التعليمية مجموعة كبيرة من المواد الدراسية ،  والحلول الرقمية التي تشكل رافداً قوياً للعملية التعليمية التقليدية، ومكملاً لها، وليس بديلاً عنها لتساعد في سد الثغرات وتقدم إضافة فارقة في العملية التعليمية. الرؤية: منصة طالب التعليمية صديق رحلة التعلم والنجاح لكل طالب يسعى للتميز 
بيئة متكاملة للتعلم الإلكتروني تعزز وتقوي العملية التعليمية . 
تتيح فرص التعلم للطلاب المهتمين بالتعليم عن بعد.  الرسالة:  توفير أفضل جودة تعليمية لكافة المواد التي تهم الطالب السوري من خلال إنشاء محتوى احترافي من قبل أفضل الأساتذة والمدربين. 
تسعى المنصة  إلى إتاحة فرصة التعلم بأفضل مستوى للطلاب المنقطعين عن التعليم أو ذوي الإعاقة ، أو المتواجدين في مناطق لا تتوافر فيها وسائل التعليم التقليدي.
تسعى المنصة إلى الشراكة مع المنظمات والجمعيات المهتمة بدعم التعليم في سوريا لإيصال المحتوى لأكبر شريحة ممكنة 

                    </field>
    </record>
    <record model="about.us" id="pr_tesst_2">
        <field name='id' >2</field>
        <field name='title' >نتائج المتعلم على طالب</field>
        <field name='brief' >تظل الفلسفات التربوية وأهدافها مجردات ما لم تجد طريقها إلى المناهج التعليمية التي تعمل على ترجمتها إلى أداءات ملموسة، ذلك أن المناهج التعليمية الحديثة أصبحت تجسد و تترجم الفكر التربوي واالجتماعي إلى واقع تعليمي معين، من خالل ما يتحدد بما لدينا من مفهوم واضح عن معنى التربية المطلوبة لهذا المجتمع وطبيعتها ووسائطها التربوية ومصادرها، ومن ثم فإن المناهج التعليمية تعتبر الترجمة العملية ألهداف التربية والتعليم وخططها واتجاهاتها في كل مجتمع، وتطوير ها يعني أشياء كثيرة بحسب ما يرى المخططون، أو ما يطلب منهم، ذلك أن التطوير قد يعني إعادة النظر في جميع عناصر ومكونات المنهج بدءا من الأهداف ووصوال إلى التقويم، كما يتناول جميع العوامل المؤثرة فيه والمتأثرة به.</field>
    </record>
    
    
 </data>
</odoo>